[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3668)

快

買咗水狗想死

19？

水手贏波再派

Fast

水手真係低鳩能

入未呀

1000巴派左未

19c

Ys

19ccccc

boom

fast

中岸水狗 盲人足球

主

爆撚左 屌你老母臭閪

-1c

比多兩角

0:1

好野，又輸5200🤟🏻🤟🏻🤟🏻

真係冇諗過呢場會係00

絕殺未

阿德最後個3連角刷完就吹雞 做到11角完場時都補咁少 好波
0

20c

操你媽

似係爆一角

又輸

我

又同彪叔同路 好後悔

衝上20

Same

輸死人咩

買完先出彪析 點賭

牙德好波

屌你水手 咁撚樣都贏唔到波

屌 客隊門將救角

又輸
輸夠未

有無加時定直接12碼

水手比球啦屌

又爆1角 屌咩 雲巴力頂 內定我ok?

點賭

紅鑽即場2.5大,上港下半場只能有前無後搏了

加時

有加時

+3

好彩買晉，仲有得博

低水撚9

秒經

水手繩殺我食屎

水手補幾多

20cccc ok?

絕殺未啊屌你

全部冰

3mins

咁既西波都有加時

冰！

水手絕殺未

紅鑽下半場等跌返8.5位數買8.5大

西又買

開心0:0

奇蹟1ccccc

0-1

水手goal

水手1-0

水手goLlllll

咪撚叫狗會啦，叫撚狗會啦

01

水手絕殺 嘩屌

0-1？

水手明知刷角入唔到 就轉下陣啦屌 爆9我角細

絕殺左

水手絕殺

咪撚炸屌你老母

Goalllllllllllllllllllll

水手!!!!!

Goal換c ok?

水手真係較撚哂時間

咁都絕殺

炸

水手4倍win

18.5細手足慘 咁樣爆

假撚到,臨完場先入睇住個盤黎踢

嘩屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母垃圾波

嘩

cls 假到

水手手手！！！！！！！！！！！

0:1...

仆街 真係講中補時入 我個1.46FG 中呀

唔洗補

炸未

嘩 第一次同彪叔同路係贏

以為針硬點知絕殺

我彪正氣

走盤係應該咖

絕殺

乜撚啊..

絕殺GOALLLLLL

撚狗會

我係狗

水手！！！！！！！

我了

補3 92分鐘絕殺

無炸

水手2.5b-2

笑撚死

終於有一球

哇。。。。
On9真係假波到。。。
補哂所有飛 最後隊爆

正氣！

Asw bill sob

想幫水手全隊奶賓州

屌你老母輸半照殺 天龍頂埋佢先

。。。。。

水手好波！！！

買上盤既手足

想睇穿埋盤

屌你水手 想嚇撚死人咩

釜山偶像求入

水手一世球迷了！！！！！！！

同13同路 好笑叫到咁辛苦

仲諗住加時

支持！！！！！！

3串4 噴精 水手 紅鑽

SP可以反cup嗎？

今日信彪叔 應該轉左運

90先入屌你

水手！！

Gchi

西鑽win la diu

最快答到我 邊個入波既 100
英文名+number

集緊氣 頂緊

Lm

執返條屍咪算係咁

撚到

Dllm 主jump

我朋友偷跳

10 billgor

話咗水手100%

喂屌
咁撚on9
水手咁都win

完場 19c

真係水手fg

19.5s終於頂完

02

水手絕殺Goallllllllllllllllllllllllllll
cashed

Abraham Majok 49

Majok 14

18.5s手足慘

屌 俾多角都唔得

水手我愛你！

半場買左

Abraham Major 14號

上海SP CUP OK?

大田狗又想00完場

西鑽gel

得我一個留名都唔派我 講唔通

18.5s苦主

Majok

19.5s

a majok 14

好彩絕殺
水手-0.75差d捐

上盤進場
俾人笑足90分鐘

Gel爆

miss晒角大添 放工

支那都買？

我屌佢老母水手 我補撚哂飛 最後先隊爆哂我

八狗又中

3x1斷左場全龍細

又走盤，暫時買6走3中2，仲有一場踢緊

On9絕殺 果然澳假

舒服

屌你老母 爆我1c

7974 17-09-2019
17:21 讓球 星期二 1 侯姆城 (主) 對 中岸水手 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.80 $2000

$2,000.00
嚇死了

Abraham Majok 14

水手100% 大船終於贏！

水手win串左半和

水手咁都收半格

上海無出侯克都買

契爺借住少少黎開飯先
搞緊破產

輸撚哂啦 唔洗玩啦

定啦

我彪又破燈

中

睇唔出定點？大到咁冇理由既wor
我岩岩放工冇睇

買減號輸晒
買加號又要輸
係啦屌我知我最燈啦冚家剷

只信我彪

我了 紫蛇

最後罰球斬入去.
下次唔買水手了
廢到仆街

CHAN VILLA

唔好嚇我，發生咩事

半格好過無 留tg

Messi

到而家呢一刻仲口講五大訴求
但係買含大SP嘅
立即仆街死被狗屌

岳飛bill

上海上港
12M未

唉 輸撚哂

對家仲廢

Thanks

快啦diu

仲買SP？唔撚好叫自己做香港人

釜山

你搵你朋友啦

2.5b上到幾多先會轉1.5？

燈水記錄
1.侯姆城 輸半

俾馬會呃晒啲錢

爆一隻角真係心痛到不行

水手苦主。。。。

都無候克

真 爆多幾隻都冇咁心痛

上海西花 7.5s is jumped

3x1比噴精10分鐘紅逼害
阿德上半尾個禁區手球又無12m

好平均角定連幾隻?

傻鳩先買下盤
比人屌足90分鍾..
頂唔住

me

屌你老母水手原來19c ft....
18.5s咁都爆 我屌你老婆

負12k 剩600蚊本 點部處？

鑽下球？

係咪想逼撚死我阿中岸水手
買你唔贏先補飛 你加時贏唔得。。。

2連x2

天龍2:2

Me

艾斯保 主其他
十抽2

同路苦主

Me la

所有買含大SP盤嘅都係抵撚死
缺一不可

sp下球

買第一球入波咪算
買埋d半一盤收得一半

另一場又唔撚入

紅鑽1:1

補個客晉先

今晚歐聯頭兩場國米 辛尼得得過? 里昂個種廢

m

穿

2:0

lm

ok

Hi

LM

6c

我跟哂

屌你冰角呀

.

我75分鐘先補有咩問題？

大陸仔反cup 反少兩分鐘中国

一早講水手100% 冇人跟 笑死

4口上10000 呀麻

1

10c未

齊羊

我先啦契爺 日日執幾雞

紅鑽果場依加走地點買？

天龍gel得未 宜家抽

Gel duck
Me new cloud ba

上海要入幾多球先晉

7ccc

Gchi 內定我ok?

2

7c

下場買咩

犯規都比角 角大confirmed

巴打走完數 潛一陣又上水

紅鑽係咪痴撚左線 刷乜撚野

我好耐無玩了

9.5s係咪要針

2.5s頂撚著

三哥首發係咪入球？

1-0主晉
1-1主晉
1-2客晉
唔撚好再問

9.5大

我雲

係...

上海上港

紅鑽gel得 上海射都無我射

話撚左

2-2呢

西鑽穩了

唔撚叫喇 叫冰最後都會爆1c

噴精

成班人睇小水手

咪叫左留名果d幫我搵返個po冇人理
搵返即派

2-2加時

咁你都要整d零用錢洗下
馬會0鳩左點部署

無hulk

7.5s頂到我成注捐星火再加1000

冇hulk 冇 冇女 你地都買上海

Ok

好

3:3呢

sorry 我都針左

客晉

前日抽中你 你冇留tg 個100我捐左星火

4:4呢

2:1呢

CLS
閪鑽都爆角
癲到呢

角大-3

點解仲有人支持大陸仔

100%系列
沙士菲✅
水手✅

10.5S推曬落去

有冇下盤手足

紅鑽真係踢三哥一個 呢隊垃圾

今晚早水

this

追唔追多口三哥好

對面多係踢hulk

好高難度
都唔記得幾時了

Up唔到gif既

8c

細c jump

?

Fake

2隊垃圾 我都唔識買

西鑽365 ng有飛
買左支那果d等住輸死

紅鑽入球中小：1.5s

呢場唔識買

4:4我切

唔好撚佢啦

主晉

咁就太可惜了
應該轉頭就有人搵到

比多3c

屌你老母真係on9 侯姆下盤過落西鑽角大咁都贏唔到全格

仲買支那你斬手指啦

睇盤上海入到

長井200$ 唔知第幾多次抽中你
你自己諗拎唔拎返100出黎派啦 tg me

你都on9 不嬲長買對家

咁好記性

咁易比你睇透 馬會唔洗做了

要

1-1差一粒

斷一都派

sp 1：1

今晚咁多波 大家唔好為澳職啖氣亂來啦

11

1:1

上海1:1

5抽1都唔中.... 針

上海上港

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有艾薩德14.5角大同沙士菲2.5大呢

星蛇輸左唔記得？

西鑽

3c easy ok ?

呀頂

1-1

角細24

輸半都有小小贏 天龍平手盤冇要 直屌左客勝

不了
我全都要
上次話派完比我老4
就黑足幾日

紅鑽1.5s唔好爆我

即刻-1

水狗角派未

輕鬆啦

頂撚住主和

2.5b重燃希望

屌你老母閪鑽

Boom

派我試下

下一隊入球 (第2球)
星期二 3
浦和紅鑽 (主) 對 上海SP (客)
客 @ 2.46 $5000

easy cashed

捐左佢啦 長井

上次我同你爭500 又係差一格仔

頂中柱

1-1主晉
1-2客晉
2-1主晉
唔撚好再問

8cc

睇住主下一隊入球係咁落飛，差d買左落去

2-2?

係紅鑽入2球我先輸
Sp入球唔關我事

紅鑽個龍派膠,上港條友射佢對腳佢都救唔倒

9.5s點撚樣頂…

紅鑽1-0果陣幾球機會係到玩波
抵撚死

1:1 話左下盤贏緊

馬會執笠啦

會2：1FT

艾斯仔主其他派

上海上港！

黑到

浦和唔攻都出線wor

但無出場

已留艾仔

通常呢啲 第三球會去返紅鑽到

上港仲唔刷

唔係坐緊波監咩,岩先果球係茅波王入

買減號果班傻閪入定錢
我上海侯克一陣帶帽

波台所有曼迷我都記得

00咪撚踢啦你老母臭閪

2.5S頂住

9c

cls
鳩刷

Ok
紅鑽唔入波1.5s就贏

禁緊賽

Jumped

鏝定獌獌

後備都無

屌你紅鑽 刷你老母

送c殺角細

屌你老母臭閪
買SP你就算贏錢 你都咪撚叫自己做香港人
你唔配呀

9cc
7.5 8.5
9.5

紅鑽都刷

又贏

10.5 s 點補好

紅鑽上

紅鑽刷角 世界變

吾好笑笑

收曬錢
平時求都唔落底
今日係度爆底

我獌

打和啦咪再入

9.5S呢?

講得好 買上海死全家

8.5b cashed
紅鑽-0.25 jump

大陸晉？

今晚有無TIPS?

支持 唔好爆我2.5S

食屎狗 口講五大訴求
轉頭就走去買支那

你都贏左場水手角大喇

首爾埃蘭2:2

見親都

啱呀 睇中都唔撚會買

都話有睇上場一定買角大架啦

2-2 長井88了

天龍junp

韓假2：2

正食屎狗 無骨氣嘅撚樣

屌你老母天龍

我輸死都唔買支那

咁買大波呢

角大黨

屌9.5s頂住呀…

Cls ball

正食屎狗嚟
一陣邊個貼SP盤飛
見一個扑一個

唔買邊有錢贏阿
唔贏點捐錢呀
屌你老母

又gel

9.5s頂到我食屎

ho ball

跟機一齊食

天龍補4 補到95比人入？

少用TG...可以加wechat 嗎?

雲9斷水手都抽
好撚respect...

垃圾韓仔
搞尻我

大波無問題 我針對盤姐

Gel

已買西鑽下球

比多三個角！！！！！

紅鑽第10個角球

收皮啦 大撚把波你買
係都要買支那

快俾角

我買ng 大波 得罪你？

咁都冰到我聽日捉到大陸仔屌撚柒佢

天龍死賤種 屌你老母 長追對家

閪鑽上呀

紅鑽第10個角球開唔到我今日一場都唔玩

快刷啦上海仆街

50%

又突然有錢賭既

總之就咪撚買盤

已加...thx

10c

收錢喇

CLS
又送角

9.5大gel得未

刷刷刷 刷你老母

10

- 2c

收錢

長井 今晚我利穿盤照派你
屌你老母臭閪天龍！！！

哈 哈 哈哈哈哈哈哈哈哈

刷你老母臭閪咩
死賤鑽
平時日職全場都冇3角

10c 收工

澳足 做咩唔派角？

1-1完大家開心

屌你老母侯姆城

角大大大力gel

得返40雞 點部署好

11c

紅鑽刷埋佢晉級

個龍廢的。。。

Okkkkkk

11c gel

閪鑽下球啦

10.5b cashed

Cls 由朝早開始 有開角都角大

閪鑽食屎啦 屌你追3k之後輸番晒倒輸多4k 成個月輸10k

角大派到咁

紅鑽12射同人地3射 1:1

11.5s

個2.75大盤仲咁辣睇死有多粒

閪鑽今場鳩斬ma

大陸佬禁制

唔得 2分鐘唔洗就見到紅鑽第10個角球 真係忍唔到笑

最快答到今場紅鑽邊個入左波派100

紅鑽快手入多粒

屌你老母垃圾閪波比狗屌
樂遊了

收皮啦
冰足成場都係比人爆
一早爆好過啦屌

興梠慎三

西鑽果然西

3哥

興呂慎三

紅鑽入硬

慎三

慘

無

我最快?

比全名

Quote依個
最快個個派

興梠槙三

下個角球得0.55水位

摩打手

下佢老母

75min 鑽3

無入球

Push

快撚到 你地

係無呀

留tg

紅鑽會入 3分鐘內

こうろき しんぞう

我先係正確答案

唔會入

全名呀，咩叫全名呀

屌你老母奧斯卡

唔係own goal嚟咩

侯克入我食屎

快撚啲入啦
紅鑽

搵食艱難

紅鑽計左own goal 唔是慎3

俾多2c

比多個角啦

冇作客入球？ 上海守乜尻

大陸狗抽筋

西鑽入未？？

紅鑽

完場前絕殺

返大陸!!!返大陸!!!返大陸!!!返大陸!!!返大陸!!!返大陸!!!

西鑽主場都要靠作客入球晉級咁肉酸？
鬼唔望俾人絕殺

全推2.5b

巴西goalllllll

顏駿凌
我了

生性啦阿倫

上牙 角

買左紅鑽1.5s咪亂黎

牙德仲未派

買左

通常叫完唔洗3分鐘就

唔係慎三入咩

係

上海無撚攻過 閪鑽了

唔係，球探呢啲不嬲唔準

計左own goal

紅鑽開始死守了

澳假仲唔派角

亞冠有作客入球
無VAR

明明就own goal

10.5b @2.55 $3110 gel

咁派多個唔好煩
第888個留言派
Cd rom就再算

派我

888

又準備洗post了

支持

紅鑽下球100%

鑽入未

3x1 斷阿德大波波

紅鑽可以入多球？

角未

ng啦

無晒角

home ng?

西鑽ng100%

紅鑽仲有波入 我同你食左佢啦

12c

大家開心就好

屌你十三蛇俾力啲嗌啦
Size 6 bold red呀

又洗

888一定係我

慢慢刷爆佢

12C GELLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

可唔可以13c

想中埋888

上港差啲

12.5s點頂..

都係no goal 算喇

可唔可以比888我

咁貪心

888 is me

Me 888

無得頂

$200買個盤

我要佢13c呀

邊個同我搶888死全家! 國萬歲!

天龍又逼害
噴精又逼害
今朝場阿甲 客平手又走左球12m
一日要逼害我幾多場

雲蛇 等你過眼癮

阿部勇樹入嚟了

阿積士U19 goallllllllllllllllll

數角吧

你估佢真係派咩

汁雞888算

邊個同我搶888死全家! 中國萬歲!

應該no goal 了

你搶到我醒多1舊比你

but邊個派？

水手最後幾多c?

閪鑽-1立即開呀屌你老母臭閪

屌啦 輸撚哂啦 屌閪咩

19

閪鑽入未

888未

回撚到 6倍

800

13 星期五真落？

好，不過應該唔會中
試過有人派999 同1001
我留中1000

紅磚立即入球

澳洲D 所謂甲組對非聯賽/低組別真係博冷好過 好多時都係都係鳩流流 贏波輸盤

Sp要點先晉

準備入直路

和

屌 又9up

home ng未

試過有人派1001 我中1002

去轉個運再返黎賭

1:2

2:1!!!

Bet365寫17 嚇死

Auti 點部署

13c

咪撚理個青頭仔啦 冇一次係真出

我啦 雲巴

13

試下先 6賠幾和味

有人請我食生日飯 再講88

西鑽真係賤種黎

sp 應該俾左錢 有劇本

準備入場

今晚見

其實上海幾撚抵死
次回合要贏波晉級 踢得仲妹過紅鑽
人地輕鬆波都刷角 佢係度9流流

13c good

屌 一買角細即爆

全力數角

尋日係澳洲
佐膠2分鐘收入球大
南部皇后高水半大
紅鑽2分鐘收角
依度夠我交一年學費

888 goal

?? 係邊到見

最後沖刺

屌唔撚派水手角搞到無得賭紅鑽

沖丫

哇屌

紅鑽久守必失 攻啦屌

1-1 end game 上海狗再見了 死仆街大陸狗

2:1食屎

走開啦

88（

8

攻閪咩 都晉級了

咪撚搶

。

1 more

直路

15s 入手

入未

1 more c

食屎啦你

有

？

答案係堅尼米拿

搶閪咩

上海上海

8888888888888888我了

Goall

88

數角數角 齊心

鑽goal未

on9

Cup未

Oooo

邊撚個呀 抽過

咁撚多人搶西咩

同一秒都唔中

嘩 幾廿條友

883-889都係同一秒出
搶閪咩
cls

笑死

on 9 10秒多左30個留言

Ooooii

on9....880 禁落去都895
到底有幾撚多職乞..

999 10000

我f5一下多左一版

1002

好過賭呀ching

紅鑽贏波 派一

咁撚易乞咩 懷念波蛇了

鑽 絕殺

未出糧 派我。。。

屌你老母888

887

應該係887

慢左一秒都由883去到893
cls ball po

仲有人叫閪鑽

14c

999 100

2:1

波蛇派撚完俾你地黑撚過墨豆
還撚返d錢俾人啦

1:2
sosad

999

2.5s頂實 咪撚爆 dllm

啦啦木林刷多角

屌上海差啲

On9 8閪咩 乞閪咩 根本都乞唔能到

入呀閪鑽

1003派

goal。1:2

13.5b goal

999
1002

屌

1003